藍芽耳機

各位巴絲 有冇邊隻藍芽耳機好用 推介一下

用beats唔錯 但iphone先收得好。Samsung會卡卡下

下。。。咁無用啦
貴嗎？

我1年之前買 大約2千

想一千內 有冇介紹

搭單 想500內 唔知電腦節有無平

推

電腦節真係有平到？

LG hbs 系列
一千蚊內

好用嗎？

Creative Outlier Sports

隻野好易壞,而家拎左上去又話無單無保養要加錢換新
用左3個月咋